麗斯中心7樓A室

想問下各位絲打巴打知唔知麗斯中心7樓A室係咩商鋪黎？